荃灣 我想要個方向

呢幾日，可以攻陷嘅紅店，政府機構都打晒，聽日開花可以做乜？
我地確實雖要一個長遠嘅目標，而唔喺好似今日咁，邊做邊諗，以為做晒啲任務就喺度行行企企，然後散水撚又出嚟叫人翻屋企。。。
我承認荃灣人嘅前線意識仲未夠，set 個rb都有問題，但相對十一，我覺得已經有進步喇，當然唔可以自己打飛機啦
究竟我地嘅目標，要做乜，做到咩程度？相信搞清楚目標，手足做嘢會firm好多，至少對於幾時散水有個共識

希望各位俾啲意見我地

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

政府建築物囉

唔岩燒埋全座佢

綠楊坊呢 荃灣車廠呢 綠楊M座呢

綠楊坊未爆過一塊玻璃

政府建築物

黑社會地頭

狗宿舍

建制議員辦事處？？
今次提出蒙面法班人？
撐警聯盟班人？

荃灣工聯會呢？
議員辦呢？

同意，由十一個日一條大河道set5-6個rd但冇封埋行人路唔知做乜春，到今日set一條主要rb同埋封剩少少位俾手足行到就夠，係有進步嘅，但仲有空間。次次防暴一嚟可能落左兩粒tg就雞飛狗走，set條防線唔用嚟守，中銀都燒左兩次，冇咁多鋪俾大家拆啦，身為荃灣人好想荃灣可以爭返啖氣，俾其他區知荃灣友都係堅嘅

Btw唔記得左，荃灣政府合署大家探左未
利申：睇live睇唔清

其實真係要慢慢玩，一野玩晒好頭痕

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

其實荃灣嘅大家會唔會過份驚恐
好多時對面等5-6人 大家已經嚇到走出400米過外 最誇張係人地走都未落已經開始逃亡
另外就係避還避 大家可唔可以唔好各一各 分太散只會比人圍得更慘
純粹個人意見 大家理性討論改善
光復香港 時代革命

101探左 爆晒未整返

啱啱爆咗，快閃爆玻璃同cctv